msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ZF2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-27 16:52+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-21 15:51+0800\n"
"Last-Translator: 李名浩 <hale0124@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: translate\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Country: CZECH REPUBLIC\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /home/www/workspace/module/Category\n"

#: /home/www/workspace/module/Category/src/Category/Controller/AdministrationController.php:50
msgid "Category succesffully added"
msgstr "分類新增成功"

#: /home/www/workspace/module/Category/src/Category/Controller/AdministrationController.php:84
msgid "Category succesffully updated"
msgstr "分類修改成功"

#: /home/www/workspace/module/Category/src/Category/Controller/AdministrationController.php:140
msgid "Category succesffully deleted"
msgstr "分類刪除成功"

#: /home/www/workspace/module/Category/src/Category/Form/CategoryForm.php:52
msgid "Select group"
msgstr "選擇群組"

#: /home/www/workspace/module/Category/src/Category/Form/CategoryForm.php:53
msgid "Type select group hint"
msgstr "選擇群組"

#: /home/www/workspace/module/Category/src/Category/Form/CategoryForm.php:54
msgid "Select group description"
msgstr "選擇你要的群組"

#: /home/www/workspace/module/Category/src/Category/Form/CategoryForm.php:65
msgid "Select page"
msgstr "選擇頁面"

#: /home/www/workspace/module/Category/src/Category/Form/CategoryForm.php:66
#: /home/www/workspace/module/Category/src/Category/Form/CategoryForm.php:78
msgid "Type select page hint"
msgstr "選擇頁面"

#: /home/www/workspace/module/Category/src/Category/Form/CategoryForm.php:67
#: /home/www/workspace/module/Category/src/Category/Form/CategoryForm.php:79
msgid "Select page description"
msgstr "選擇你要鏈接的頁面"

#: /home/www/workspace/module/Category/src/Category/Form/CategoryForm.php:77
msgid "Select articles group"
msgstr "選擇文章群組"

#: /home/www/workspace/module/Category/src/Category/Form/CategoryForm.php:89
msgid "Route"
msgstr "路由"

#: /home/www/workspace/module/Category/src/Category/Form/CategoryForm.php:90
msgid "Type route hint"
msgstr "輸入路由"

#: /home/www/workspace/module/Category/src/Category/Form/CategoryForm.php:91
msgid "Route description"
msgstr "路由，是斜線後URL的一部分，沒有空格，只能包含字母數字字符"

#: /home/www/workspace/module/Category/src/Category/Form/CategoryForm.php:101
msgid "Category name"
msgstr "分類名稱"

#: /home/www/workspace/module/Category/src/Category/Form/CategoryForm.php:102
msgid "Type category name hint"
msgstr "輸入分類名稱"

#: /home/www/workspace/module/Category/src/Category/Form/CategoryForm.php:103
msgid "Category name description"
msgstr "輸入的類別名稱（將要顯示在選單中的名稱）"

#: /home/www/workspace/module/Category/src/Category/Form/CategoryForm.php:112
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/delete.phtml:5
msgid "Categories - delete"
msgstr "分類 - 刪除"

#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/delete.phtml:17
#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/index.phtml:16
msgid "Info"
msgstr "訊息"

#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/delete.phtml:18
msgid "This choice can delete category"
msgstr "此選項將刪除分類"

#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/delete.phtml:21
msgid "Are you sure that you want to delete category"
msgstr "你真的要刪除這個分類，包括他們的子分類"

#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/edit.phtml:4
msgid "Categories - edit"
msgstr "分類 - 編輯"

#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/edit.phtml:25
#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/add.phtml:25
msgid "Invalid input"
msgstr "無效的輸入"

#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/edit.phtml:26
#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/add.phtml:26
msgid "The form fields are not filled out correctly"
msgstr "表單內容不正確"

#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/edit.phtml:31
#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/add.phtml:31
msgid "Form data is valid"
msgstr "表單內容正確"

#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/edit.phtml:32
#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/add.phtml:32
msgid "The following data has been received from the form"
msgstr "以下資料接收於表格"

#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/edit.phtml:38
#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/add.phtml:38
msgid "Submit the form"
msgstr "提交表單"

#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/edit.phtml:39
#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/add.phtml:39
msgid "Fill this form and submit"
msgstr "請填寫此表格並發送"

#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/edit.phtml:47
#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/index.phtml:21
msgid "Add category to /"
msgstr "新增分類到 /"

#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/edit.phtml:51
msgid "Add subcategory"
msgstr "新增子分類"

#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/edit.phtml:55
msgid "Delete with subcategories"
msgstr "刪除子分類"

#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/add.phtml:4
msgid "Categories - add"
msgstr "分類 - 新增"

#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/index.phtml:4
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: /home/www/workspace/module/Category/view/category/administration/index.phtml:17
msgid "Choose category for modification or add category"
msgstr "選擇分類進行修改或新增分類"

